大公報四日前出左篇野講激光筆，四日後就拉人

班狗好鐘意睇大公？究竟學生買果隻功率係幾多？